人稱 美魔女，藝人羅霈猝逝，終年59歲

羅霈生前最後貼文批「三倍券有詐」曾嗆柯文哲：別只想著總統大位

建議唔好睇佢個樣

羅姐
咁突然

以為係羅琳

以前睇康熙都幾中意睇佢
阿彌陀佛，一路好走

幾年前佢喺香港嗰時去飲茶撞過佢
rip

佢上康熙嗰陣係幾有效果幾好笑
不過有少少似溫碧霞嗰種 唔認老堅持後生look

RIP

羅姐

睇錯羅霖
r.i.p

有冇圖

咁後生…rip

服藥輕生

rip

佢後生果陣好正,尋晚我先咁啱睇倒有關佢後生D片,點知今日就瓜左

接受唔到6字頭？

入面寫羅霈穎

無得睇佢剋住趙哥

咁突然

康熙嘅 好似真係死嘅死
最Shock 都係劉真

佢同趙正平 小S既互動都好好睇
康熙摺個時都好期待康熙會再黎過
點知兩個返哂大陸搵人仔, 小s仲要跪得咁難睇

安鈞璨肝癌都上安熙仲死埋

又唔撚見佢兩個主持人死
On99
擺明係佢節目影響力大 請到老中菁三個唔同時代既藝人

咁咪自然好似死既都上過康熙囉

巴打我只係提下邊個藝人上過康熙死左姐

我以為你佢個班盲毛